封關了

不過係大陸封香港

【Now新聞台】香港陸路客貨運輸業議會主席蔣志偉表示，他們收到內地當局通知，周六起加強對香港跨境貨車司機加強檢疫措施。

蔣志偉表示周六凌晨起，香港去內地的跨境司機必須是在港府列明的保障香港生活物資供應和必要物資運輸跨境司機名單中。入境前，司機須持有港府提供的十四天有效期內健康證明，或其他機構發出的七天核酸檢測結果證明。入境前司機須進行體溫檢測及戴口罩等，估計受影響司機超過一萬人。

他擔心現時港府沒有途徑為跨境司機提供健康證明 ，司機無法去內地，中港物流供應鏈會中斷。他們正和運輸及房屋局官員商討解決方法。

唔食支那野會食？

其實最大獲係非必要物資唔比入
即係香港呢個中轉站完全收皮
可以全港停工

做乜9?

係呀, 物流收皮